［你老母臭化］琴日bmw個車展

我屌你老母臭閪 琴日去新都城飲茶 經過見到bmw有車展就埋去𥄫下 你老母我以為去左遊樂場

見司機位有個𡃁仔喺度起勢咁係咁扭堂軚 隔位嗰個就係咁鳩㩒啲制 個老母就企左喺車出面㩒電話

跟住有對父子想睇（佢地應該就係bmw啲target customers嚟）個𡃁仔都算識做見有人睇自己走返落車

之後個老母就嚟料話鳩對父子做乜趕佢個仆街仔落車 個老豆同佢講冇趕佢個仆街仔走（我都見到係個仆街仔自己落車讓人）個老母閪好似腦缺鈣咁講極都唔明 係咁屌仲想拎電話拍片

跟住終於有兩個路人睇唔過眼開聲屌柒個老母 開頭條臭閪仲覺得好撚啱咁 屌屌下其中一個路人話要報警有人疏忽照顧兒童之後條豬閪開始淆 跟住就拉埋隻仆街仔走住嚟屌屌屌屌屌

唔撚該你地啦 又唔撚係買 當正人地車展係免費遊樂場咁 衰撚左仲要撐 人唔笑狗都吠啦

你有無幫手屌先

尋日我都經過新都
真係遊樂車
部部車都2個小朋友(真係幾歲果D)坐係度玩緊
我本來想睇下部3系
都係放棄, 因為我排唔到.............
放1蚊都跟唔到機

我同佢父母講唔該我想入去睇
佢父母唔理我.....繼續玩電話...........
小朋友繼續係入面HIGH

新都城真係唔係太啱車展
都係海港城又一城情況會好d

以為有車展女郎睇 我出返去先

香港車展真係好撚戇鳩......
或者咁講 D家長好撚戇鳩
唔知仲以為去左兒童樂園
細路玩車唔緊要 人地想睇車就唔好影響到人啦
當個車展托兒所咁樣

最撚頂癮係啲老母 乜都唔知仲要死喺度拗 話咩個俾個𡃁仔試下喎 坐喺司機位試？試乜撚野？你真係買左之後會叫個𡃁仔揸？

海港城仲撚衰, 果啲小蝗蟲又污糟又臭

其實有小朋友係度玩我本身都唔介意...
但大人想睇果陣唔該讓一讓
我地大人唔會坐係度玩, 坐低望兩望就起番身比小朋友

知道點解 display car 就算平幾萬都唔好買未 ？

經理車都係 可能有啲dna留左喺度

去親車展見到都好L燥

早排大埔日產車展 又係變左遊樂場

垃圾 同大陸一9樣

海港城都唔會好得過去邊，上2個星期先有個老母叫我俾佢個細路玩完架車先